首位大陸藝人疑似為抗爭運動發聲( 趙敏天下第一)

唔知有心定無意

明教本來就係反政府組織
趙敏仲為左張無忌放棄政府既高薪厚職

郡主

最靚嘅女明星

去煲到微博啦

點解就咁戴個黑色口罩就是同路人？ 唔好自己打住飛機先啦⋯⋯ more detail plz.

疑似

好快比人輪

一定唔係啦

明知唔係都話係啦 識玩嘅話

就咁一張口罩相就是？ 你講咩都得啦

無follow開 點解個拼音係yukee唔係yuqi?

屌

唔好變到好似班傻閪藍絲咁見到人帶口罩就標籤啦